[PS4] Monster Hunter World Beta(5)

繼續

打隻土砂都overrun
是咪應該放棄

慢慢黎 唔好咁快放棄

過程覺得enjoy好玩嘅
咪放多d時間落去練

土砂成日鳩跑新手唔夠時間好正常

新手要諗既係覺得好唔好玩,想唔想玩落去,而唔係過唔過到

想當年ps2 mh2一開始打藍跳跳都打唔贏。最後攞下位裝打上位龍 古龍都無問題啦。打多幾次就打得贏㗎啦

用鎚MIC頭

終於打死隻juno
好講求隊友質素，唔好貪刀，盡量唔好貓車
同熟下把武器，收放時間要準

lm

不過真係好玩
好易上癮⋯

唔明點解搵佢要幾分鐘
基本上遇到佢就已經千里眼常駐
唔用導蟲都可以係地圖睇到佢係邊
如果迷路係你唔熟路
咁都唔叫技術問題？
人地打到你打唔到唔係技術問題係乜
全世界就你一個咩
死都唔認為自己有問題已經好有問題

新任條龍攻擊力提升左
再唔係G裝打下位既感覺
會貓車都好正常
咁先叫體驗遊戲

已經拉到去屌佢俾得少時間 = 唔夠時間打隻怪

你地慢慢

頭先打咗幾嘢，真係大力咗，揩兩揩貓車埋，咁先似mh

希望最難果d龍起碼有二名超特既傷害

唔死邊得黎大個仔
玩mhp果陣雄火卡左成個星期

EASY
岩岩放過滅盡龍

單拖用弓都唔知好事定壞事

未強化既G位裝打G位都係咁上下扣血量
一招過半血 兩下就貓車
真係要熟悉下條龍既動作同埋唔可以貪刀
摸熟左 條件反射去避招 就會好打好多

弓/笛/重弩
邊樣最適合開荒

冇朋友
弓起手

太刀14:33:00
隻野感覺上如果有回避性能可以訓住打
佢係好大力 但d招出好慢

笛

如果真係三者去揀 我會揀弓

重弩要合彈後期先開始玩會好d
弓定笛開荒睇你邊樣岩手型多d

新手就太刀斬腳算啦

留名

今集mhw一定係重弩
你班傻鳩用大劍儲一下
重弩已經毆左佢2下

你地可以叫mhw重弩打手

始終近身玩mh會舒服啲 真獵人

狙擊彈
不過唔知下位武有無咁勁
同埋用遠程開荒買彈都買到窮

弓都唔錯 龍之一矢

新任會唔會係正式版有野送，無就唔玩了

大劍3x3蓄力最爽

有 不過係無乜用嘅野

我係用重弩近戰

玩幾集用開弩第一次打ps4 beta好唔慣
PSP 3ds用O開槍依家變左r2
要係咁操先慢慢慣到手勢
其他大劍之類冇gunner依個問題

同埋禁緊L1揀緊嘢係咪冇得轉視點？
以前一路轉item一路轉視點睇隻嘢係邊
冇左嘅話打得慢好多
打隻土砂龍都過鐘

以往都玩開弓
乜撚效果都冇好難打

"十支大回"
btw真係唔知bonus係咩

依家bata d裝係咪新手裝黎

滅盡龍鳩斬已過

youtube有片太刀5分鐘打完，不過好鳩打feel

日本仔5分鐘盾苦

求link

mh我覺得係可以充分表演出
睇人做就好易咁
到自己落手就知難處

"都係㩒個掣，點解佢碌過我就食晒"

thx師兄

會窮
不了
買彈都買窮

我大劍場場剩袋，你gunner又要幾千銀買彈

呢個應該叫五分針
盾斧果個就真係五分鐘

幾千銀錢黎既咩?

起家就係嫁啦

你又岩
不過其實佢講既重弩起家係用毆打,唔係射
今集毆打既倍率好高

諗起條魚

離晒大普

好慘

一入場
高台射擊
走都走唔到

滅盡仲易過角龍

之前YouTube有人計過大劍
唔儲力嘅dps比儲高
但係大劍最大特色就係儲力斬
唔捨得唔儲
好矛盾

Beta未有集中姐,佢咁改應該係唔想限死大劍只玩蓄力hit and run

到時有拔刀會心就一定儲力斬

有集中同拔刀會心就唔同哂講法架啦

但轉身d 硬直
好多時都唔夠蓄力

個區多青蛙姐

麻痺青蛙？

係呀 依家條條片都係搏血打+青蛙

PS4個內置錄影係咪本身咁廢，點錄都係糢

係咁廢

4分59 ~ 0分針

垃圾屎由第一場死左4次都未打得死隻滅盡龍到而死一次斷到尾加跛跛下 都仲未打得死佢

Btw 雙刀真係幾正，又快又易避，不過新手用唔識走位d dps 勁低 次次開鬼人化斬左set combo 就收左皮。
慢慢練下先

比條滅盡龍打到仆街含家產 腳又斬唔跛 尾又斬唔斷 我覺得自己好撚垃圾

古龍黎wo隻野

強度更甚正式版即係正式版仲廢D?定個編輯又有語癌

不停打就會進步架喇

調過都咁廢

如果正式版再廢d真係可以改名叫自盡龍 d

應該係語癌
正式版冇可能咁廢

有冇人知仲有冇得訂同捆版

咁遲仲邊訂得切

重弩 無左機關槍既

官方聲稱26號藍店會有現貨

你係咪揀左狙擊個把

啱啱打到隻滅盡龍回巢瞓覺 放炸彈個下times up

垃圾傳媒01 算啦

台灣好多都亂黎

都係15分鐘？ 想睇原文

點解睇條太刀片隻龍郁咁慢
自己個隻就下下打埋黎
13分先solo到

講緊beta得15分鐘呀

成日睇片都覺得人地條龍唔郁企定定咁

難度提升係應該係因為BETA得15分鐘 而且啲裝又唔係特配 所以難度應該會高過正式？

BTW依家斬到拐下拐下就已經夠鐘

雖然真係好好玩

用弓單挑juno應該用咩裝?

哇屌 mhw ps4主題咁敷衍架 得張圖 乜都冇改

我都想知點解 啲人係點樣做到無咩扣血之餘仲要不停輸出

多練習

滅盡龍用弓應該點打?

攞箭射佢囉

紙上談兵
我乜都未睇

大致上
走位 儲氣射弱點 完
用弓好著重走位 隻怪出咩技
你可以點樣行最少/直接碌 避開佢

上面條太刀片，佢下下R🔼超必都中
我就十次有六、七次臨落到黎都比佢用唔同既招撞開

睇熟隻怪動作先

有埋傷害數字睇
大家都易d明白 到底點樣打同打邊度個輸出可以做到更多

片手= 打少一個人

咪撚on9啦

幾耐冇玩

利伸唔識用片手

on9

得罪講句,覺得片手廢既多數都特別廢

又有世紀大戰

想問係咪禁R3 lock怪 但禁一下個鏡頭就跟實隻怪郁

option改

艾加
片手呢集有輸出 (一套跳盾擊都幾痛 一次硬直仲隨時出到兩三次）
唔洗草bar 幾時都出到所有技(唔似太刀 斬斧）
跳起可斬可用盾打 (跳斬仲可以騎 騎乘能力只次於蟲棍 仲可以解決打點低既問題）
同時有斬擊同鈍器攻擊 (打唔同肉質用唔同攻擊 增加傷害）
盾可以擊暈 (有cc)
全攻擊少硬直 快 (麻同毒屬儲得快）
唔洗收武用道具
可擋 (對d 唔熟既怪 增加容錯率）
易上手 打咩怪都岩用 (大劍打速龍仔 打到天光）

利申 唔識用 但係係打手

打到跛腳但打唔死

製作人講明左今集特別buff片手同斬斧

除左手短我真係諗唔到有咩缺點

個look 冇霸氣

用女角我直頭聽到ww d bgm wor

拎片手騎怪勁爽囉，一場騎左4次火龍

屌你老母唔撚識咪撚出黎柒啦傻閪

根本係隱藏既騎乘達人

留名26號join

惡撚到

試左場
死左幾次

新龍都算易捉路
共係15分鐘太少時間
街場4人 2大劍1槍1太刀 12分鐘先過到

加禾psn未

隻野好廢
打第二次
用弓11分鐘搞點

點解完全搵唔到街場入...

係咪射頭

有無巴打開場？

一開始頭係弱點
變左肉質後 唔知 繼續射頭算

你用咩裝?

而家邊撚個傻閪？
唔做功課學周圍屌？
beta 的確弱！！

唔撚洗版難洩心頭恨

屌那星

game8排嘅都敢拎出嚟
你就真係傻閪

煩撚到 仲要專登洗
block鳩你個死傻閪先

雙刀鳩片搞掂

打哂五個任嘅獎賞係點樣 到正式版淨係可以用五次？

3會心
2攻擊
1回覆速度

睇唔撚到隻青蛙痹埋一份
btw隻麥俊龍廢過角龍咁多

你分唔分到solo 同組隊有咩分別...

唔駛打哂剩打麥俊龍

排名嘅嘢

啲圖咁撚on9都廢事quote
上面已經有過來人講哂片手有咩用都唔洗再提
而家就咁cap張圖就當真理
笑鳩死人咩傻閪
Mh從來都無話咩武器廢到打少個人
只有垃圾唔柒識玩先好似打少個
係啊就係話緊你啊傻閪

條傻閪真係未做哂功課啦 死返去做功課啦
你老母鬧你啦

喂屌你老母 定係你上網睇完評價就當自己玩咗啊？

定佢自己用得廢就當片手廢呀

唔覺得有乜分別
麻片？空戰？
beta 呀

我不代表全部
日本仔投票代表晒好多人呀
屌番你老母先

打少個人既理據係solo排名差,嘩,個思維夠晒跳躍

拍條片手滅盡5分針黎睇下先啦屌你

火力低丫嘛
有冇鑼輯？

你就死番去做功課小學雞

屌你老母柒完未 有玩過都知
用片手閒閒地一場都騎3,4次
武器有毒屬 輸出未必最高 但一定唔撚係打少個
同隊有你呢啲傻閪就真係打少個啦

你用乜撚野武可以solo滅盡5分針啊睇過

本來由佢，
洗人版大條道理block

3千幾人好多人呀
唔知有無1%呢

更正
白釘係弱點 追住黎射好爽

火力低=打少個
你智力低係咪當你老母生少個啊

mhw 喎兄台
騎你老母？

4個盾斧最勁啦咁

好過連登連30 人都冇丫濛撚

廢=唔能夠5分針內殺滅盡？
咁你肯定好勁 幾時拍條片比小弟學野？
求其咩武器都得

得啦 你有呢句就知你條傻閪未撚玩過

係呀連登最叻恰人架啦

come on

傻鳩有理據就講啦 唔係cap哂圖好有道理咩

4個人本來就係easy難度
求其咩武器都得la
咁都有得嘈

其實你冇ps4都唔駛ff自己有份玩

你話片手唔廢既？我同3000 個日本人都唔信
你要證明定我要證明？
我話片手廢幾咁易衝出去三貓咪得囉
你是唔是傻撚咗？

屌你老母笑撚笑人

火力低關團戰係咪打少個人有咩關係?
有無人打狀態可以好大分別
睇你個樣都係團戰唔理人鳩斬個D啦

算啦
任豚不嬲出名on9

mhw 喎兄台
騎你老母？
我拎蟲棍唔好？

典加
新手準備買ps4

睇人5分針片 代入去當打咗

呢個的確係理據喎
坳唔過？

吓

你隻MHW原來無得騎

你老母就唔屌啦

屌你oj?

我懷疑條友連ps4都冇

冇機都入嚟討論

想問下買豪華版定普通版好？貴幾十，但送果啲嘢好似淨係skin嚟？有冇咩用？
而家訂有九折，遲訂反而有著數

係 原本當on9仔屌完算
點知又cap圖又成 原來到最後條友玩都未撚玩過

打少個人既定義只係睇輸出
3000人代表晒好多人
MHW無得騎

屌,笑撚死

算啦你證明咗任何一樣武器打角龍5分針先

block 左佢無謂嘈la
btw 有咁多人知片手勁 好感動
mh 最強support - 麻片
騎幾次 麻幾次 暈幾次 掃腳幾次
一把片手有哂成隻game 既cc
盾爆角爆殼 劍斬尾 仲可以玩全爆
片手 啪啪啪 片手 啪啪啪

好胡鬧完

咪話我唔教精你地點串人
剩係識靠人多屌老母係冇用

你真係想串我就好簡單，一句啫

「呢個game 休閒驚啫駛撚打meta？ 你痴撚咗線？我鐘意四支苗都得啦」

你地有人咁講我反而順氣啲

食飯唔得閒應你地啦

下,又屈人係任豚,食懞你呀?

幾十蚊都唔捨得?
你不如買實體玩爆即賣

又另一隻過街老鼠黎 成撚日走出黎引戰 咪撚理佢

敗走
你3000日本人=所有人嘅偉論我永遠都記得

得啦得啦 死撚返出去做功課啦

比人串到一棟都冇就去食飯

講勁我唔算勁
我只offline 同細佬雙打
二人重弩拎紅冠啫
solo？我太弱，不了。
但片手mhxx 係有用，算唔上超勁，mhw 暫時冇裝備支援的確係打少個

但so fucking what? have fun 咪得

你地唔好咁小朋友啦

講咁耐 原來係自我中心撚 想個世界圍撚住佢轉

一地花生殼

親 要不要加你進派對

好

比人串到一棟都無,仲要露晒底原來無玩過,都仲敢話自己串緊人

露哂馬腳啦
作文作好啲唔係點合格呀份功課

有得唔敗走咩

打100 字一秒都唔夠你地成村人玩啦

拿呢個唔吹水
我駛唔駛講晒每隻超特二人點打？

W片手無得騎 真係笑撚死

唔夠講又cap圖

今晚先 電視比屋企班女人佔領左
轉陣豬先

唔係冇得騎
係beta唔夠蟲棍咁好騎

MHW無得騎呀

輸出低=打少個
無棍咁好騎=騎唔到

幾撚去信capcom del哂其他武啊

講？你又叫人拍片證明
你自己證明就用講？

咁又唔好咁講，問清楚睇下岩唔岩用姐，岩用咪買唔岩用咪唔買囉

4個人拎片手= 零人進場

四個片手打係咪即係打少四個

好胡鬧完

食飯唔得閒應你地啦

都係既 豪華版果D得個樣

所有片手撚:覺得自己是零

何苦呢
solo排行榜有春用

講咁耐原來無玩過

beta solo片手真係幾吃力既

main片手同笛

我諗佢一定嬲到面紅耳赤 谷住道氣 無人撐佢

咁都有得嘈

應該係咁

mh po真係永遠不乏花生

講晒我點打囉
口講你唔服咪算
其實大多數超特都易打，佢唔望你從後射尾穿腳訓低射頭就得
而重弩最驚三大係滅刃，天眼，青電
G5時各打一隻反而真難，試咗好多次尤其裝怕雷，打雷怪會秒
超特時其他大多數起手只係兩個人拎雷狼重弩，麻一次集火，兩人集火射腳訓低射頭
天眼真係怕咗所以其中一個人拎曙光弩，滅刃要避向怪左手邊，死既機會少好多，避完一下從怪左下角向上上蹲射佢背。
青電係唯一一隻劣到用勇輕磨死佢
大約咁多

on9
買野都要睇值唔值架
關幾十蚊咩事

喺街點俾屋企部機啲相你睇？
俾你check下ip啦。

點解可以咁on9

好撚嬲

Yes 其實大多數超特都易打，避左佢d招唔死又斬到佢就贏

屌，原來刷存在感

Yes 其實大多數拳王都易打，避左佢d招唔死又打到佢就贏

終於solo到麥浚龍 成日都唔夠時間

嬲豬呀?

原來打超特有咁多野要注意架
非常感謝你既資訊
所以 有片手劍到係咪打少個

裝怕雷，打雷怪會秒...
嘩真係多謝你嘅資訊呀
鬼唔知呀媽係女人

打開重弩0控
近戰用大劍，但去到超特我細佬都會用下片手蟲棍
我地兩個會對調機玩所以叫做識識地但算唔上專家
拿呢點誠實既

但mhw beta 片手廢暫時係事實
但未來可能好勁？唔知

我一話片手打少個就俾人圍屌
真係好on9

solo ranking 廢代表多人唔廢？
咪玩啦
撐都搵個好理由丫

有玩你又屌
冇玩你又質疑
你嬲屌？

香港人真係好大壓力

所以咪開口埋口屌人老母

Btw 超特，中中地技術，
兩人有心打紅冠唔難

明嘅, 明嘅

個連機好柒成日搵唔到人
定係辣殺驚冇人玩

玩咁耐罵戰都係得咁少人
你話呢

原來就係你條仆街引晒D人同你罵戰搞到冇人同我玩

屌蝕咗半日
仲未返到屋企

Mhw把把武都有機騎到
片手操蟲最高機率個播

前兩次beta冇咩點練
宜家比juno屈緊
其實大家覺得mhw要玩幾耐先會習慣到

騎果陣同mhxx好唔同，點先唔比佢甩開？

有冇巴打見到轟龍

做乜撚野者?
7撚左就縮?
喂由4代開始片手都係最強support武器架啦
X代直情係按風格換成專用輸出/補師/控場
你幾撚多代冇玩過?

冇轟龍

見到霞龍同月迅龍

唔是教我打機呀嘛
你個名

做乜撚野呀上面班人

打多啲囉
都唔知點講

主力斬斧充斧同蟲棍先

仲等緊金海龍出

返屋企繼續教人玩XX未?

XX按實R
咁Mhw係點撳？

隻怪要撞野時轉位

原來係咁

講XX超特做乜撚
唔係講話W片手無撚用打少個咩
做咩轉移視線

呢個post餸飯唔錯

MH越出多耐越無一種武器係稱得上廢

唔洗禁r2 轉位就得
睇前中後邊個位邊白
斬到差唔多去白位會爆大技

協力既龍條血係唔係長好多?
岩岩同FD玩打極都唔死

solo 完la 同連登仔coop 下

D人測試過多2.6倍

有無BETA嘅tg group

Oh, 唔怪得

但係你多三條友

4重弩

深水位仲低B過高低差
夠彊再深D同我打水中戰

就算拎笛全程唔輸出吹下buff都唔會話打少個啦
仲有今集2－4人聯機都係2.6倍血量 所以何來打少個一說

有3000人話係就係啦

solo弱既武器=團戰都弱

輸出低=打少個 你地識條春咩

完咗場啦
柒少啲啦

個頭又話弱點但咁撚硬嘅

唔怪得mhx玩神島比人當祖宗咁拜到xx就變左過街老鼠 原來係擴散輸出唔夠

屌 打左條滅盡兩分幾鐘(13:45-11:25) 就死第一次 好撚沮喪

想問下大家第一次接觸mon Hun果陣 係咪同我一樣 ？

岩岩玩打怪鳥都死啦
好正常，慢慢練技術囉

唔熟好正常

幾時完左場?
你唔夠人駁縮撚左就叫完左場?

我初見零針兩貓

想問下咩叫 針 同 貓 ？貓係咪姐係死？

你老母比狗騎

啲死鬼仔/蝗開mic好嘈，點熄

針即係左上角個時鐘 過左5分鐘就會跳一個刻度
零針即係五分鐘內 一針即係5分鐘至10分鐘內

最新個關打唔贏 第一次用可以招蟲把劍 D蟲有咩用

零分針,五分針,十分針咁計
好少人用一分針,兩分針

唔該哂 明白

同埋我想問我用雙刀一直係條龍下面打，好難留意佢一舉一動，唔知佢幾時打鳩我 所以成日比佢打中，有無咩解決辦法？

得2個新手亂咁玩

唔好太貼肚底,除非你好熟佢D動作

遇事不決唔好郁 企原地睇清楚要碌定追刀
亂滾會出事

佢係唔係騎唔到所以唔知呀

依個說法我記得係MHF開始先興起,一直都係零分針,五分針,十分針(代表左上刻度)
但之後MHF多左公會點就精確到1公會點,2公會點(代表幾多分鐘)
亦都係依個時候好多人就搞亂左兩樣野,出現左一分針,兩分針依個講法

我想問我岩岩俾Juno 打到訓底左，跟住佢狙擊我，跳黎我身邊
咁我應該要快d起身再避佢招，定訓底等佢出左招先？
我幾次都起身後就俾佢加多野貓車

唔該哂咁多位教路 而家試下先

如果MHW無改的話,訓底左好似有無敵時間(我無測試過

講真騎左上去插怪極冇feel
先唔講抽插既速度好慢
插緊個音效又換左 細聲左

騎到上去又換位又飛索好似睇緊動畫咁
有少少抽離左打機 唔慣

Thx
咁訓下先
好撚慘，一起身硬直

有冇玩過高達？
唔受身會比較好

Thx
睇黎都係訓有著數

呢d龍係咩位出
google完搵唔到
thanks

心理上好驚訓底比佢踩偏
睇得太多侏羅紀

無轟龍真心敗筆

以前0遠程經驗
抄0分針打法打左13分鐘
原來斬裂彈咁Q高攻

遠攻基本上真係同以前完全唔同玩法

滅盡龍-2

滅燼sor
夠人

的確係唔同晒
不過其實以前老山轉區前會鎖血
每一區都有下限
例如起始一萬血
第一區可以打到剩六千
之後點打都係六千血
但你可以繼續打到佢失衡
轉區之後下限三千
所以到final唔會即死 點都有一定血量要打
但可能好快死左淨係掘到個頭
Btw唔記得邊代已經改左冇分掘咩部位

SOLO 打唔贏

終於打完滅燼

一個重落死三件
比著以前退任都禁唔切就出番去

滅燼-1

頭幾次係沙漠戰死, 之後打到佢返屋企訓就唔夠時間 激鳩氣真係

未熟俾佢招落下一野秒左

用咗一日大劍 頂唔順
都係用返太刀

我就係一早爆左 無晒桶用
隻野又唔食電穴

重炮好爽

用斬斧點先好輸出
一收刀就避唔到

XX都仲有分，不過改左頭4下，身4下

我係太刀 充能斧 雙刀 重弩
雙刀同太刀做部位破壞同粉塵飛刀之類輔助
重弩and充能斧做擊倒同輸出

一開始斷尾
到沙漠前要儘量輸出
入窿前要打到拐下拐下
最後訓教 八個大爆送畀佢
最後屬性大解放收佢皮

13分幾 打到好刺激
打完四個一齊咆哮咗分幾鐘

身為真獵人竟然唔識放大爆同我打醒隻怪

好多新獵人趁PS平台加入

古龍黎

唔該巴打提醒, 轉頭再SOLO多鋪先

玩黎玩去都唔知邊隻武岩自己…

角龍好難打

邊把覺得最型最威咪用邊把囉

三個人成日唔夠火力殺條龍

滅盡
6DRH6xtpTinR

仲要加個麻穴跟尾

滅盡
3BjCas6K8K8C

隻野真係好厚血
幾次都係夠鐘輸
贏咗2次都係13分幾

係咁用重弩會有種貫通彈好弱既感覺

打左就廿場終於14分18打死juno

充能斧型 但好鳩難用

唔夠時間 開始鳩砍 個時好刺激 唔係佢死就我死

呢條古龍真係好廢

睇youtube 去砍下條柱 一陣就識

全新手用弓有咩要注意

識係識 但上到場就唔同咁

同問 R2儲氣射係咪好少用

玩弓最重要係識死一次返營拎強擊
咁打法快過0死

Solo同team係兩種感受

未夠熟

試下solo 打下d cheap 怪練下先

枝弓得3款

會幫人上埋buff 一個食得啦

終於過左 可以訓覺

依隻古龍又代表咩天災 見佢唔太用大自然力量純蠻力

明明粉塵唔洗錢 都唔拎黎救隊友

(浮丘龍 令我會注意隊友d 血 )

唔死都可以飛返camp

滅盡龍（ネルギガンテ）
現身於調查團面前，充滿謎團的魔物。
不顧己身安危將一切破壞殆盡，因此得名「滅盡龍」。

可能要等正式版出先會有詳盡嘅資料背景

個畫面好好笑

滅盡 -1
42FYTEydkA8L

充能斧打賊龍
瘋狂揾佢練手感
打到有啲可憐佢

街場D人D粉塵好似有寶咁

其實係好多人都唔識用

太刀係咪冇咩傷害 單挑雄火次次都唔夠時間

我場場見冇曬buff 就放麈
反正唔洗錢。
不過team 打都真係要4個都識打先夠打，打10場得1場夠鐘殺得死

街場多新手

街場D人唔會搵位回血

可預期 正式版d 人 更加唔會用

我見住係友係隻怪面前磨刀
好有勇氣

打滅盡龍打到悶
返去打角龍
用弓打角龍真係好爽
7分唔洗就KO

點樣先可以單人過到滅盡
20分鐘自己冇死過都殺唔到
申利: 組隊過到

想像到個畫面

試下用銃槍

有無操蟲棍大師係度？

都玩過一排 呢集真係唔係太掌握唔到操蟲同輸出嘅時機 係咪每次都應該攞齊精華先開片？平時輸出應該係地下打？定係空中keep住用O？招空中O其實有無實際意義？

想問騎怪有冇技巧？ 有冇話要打中邊到呀咁？ 定淨係睇機率

好似無 齋睇騎乘值
利申 鳩噏

滅盡龍: 3EwvrfKxkuxv

第一次打
斷尾都用左10分鐘

補充番 騎乘值
由第一條友跳斬佢開始計
夠數個下就騎
之後歸0 加騎抗
減氣=>疲勞 減異常抗
怒/特殊 加異常抗

成隻MH 好少野係機率
所以大家睇片 人地計好數隻怪係企係到

我以為會打唔切

竟然打得切
仲有大爆桶都未用

龍之一矢收尾 張圖係型既

我個兩個大爆炸左空氣

其實我銃槍打multi係咪唔太妥當？

銃撚solo全程
跳斬=>全彈
收刀=>跑高低=>跳斬
LOOP
5分鐘第一次走區
5分鐘打到佢番屋企
2~3分鐘打完
打左兩次一次13:44 一次12:32

咁岩張圖好多地型跳 其他可以用跳斬接大招既都可以咁打相信

我個時直頭唔敢，要人帶

比人用彈射撚到係條龍面前郁唔到

長知識了

頭先有條撚屌自己踩晒d痳痺蛙, 一隻都唔留俾Juno

14:5x秒打完
以為會time’s up

有無訂左同梱版既巴絲知唔知幾時先有得拎?(26號幾時?
又話到 左會再EMAIL講
依家都成廿號

終於用鎚仔單挑成功8分幾鐘贏左
練左我十個鐘都黎

我係藍店訂，佢話26號去就拎到

上網睇今次仲有咩處決值
可唔可以順便講下

用咩武又唔講 通常都係出錯招唔夠傷or飲藥多過斬怪
第一次用雙刀solo死左1次都係12分鐘左右ko

無聊可以玩下

巴打
juno個頭硬到 用槌卡幾場就轉咗party過咗先 今日再練下

斬斧點先抽得贏

我仲白痴到地下係咁逐下射比佢撞到跳舞
過得勁辛苦

用不動裝衣同佢換血

打素材咪機率囉 MH出晒名讀心

正,一陣返去學下佢打

有4人團用1:26s殺左

Solo用弩 角龍同滅盡龍都贏到
但用大劍點打滅盡龍 角龍都要14分鍾先ko

痴撚線

大劍今集我覺得易學難精
點快速用差斬》o升做真儲力斬好考技術
當然唔趕時間hea住打可以好安全同輕鬆

有冇人教我銃點玩？
一般應該點樣打同連

我以前玩係主用大劍片手
大劍個感覺好似難左 定唔知太耐無玩

我覺得大劍仲鈍過以前

利申:對上一次係psp年代

基本動作其實冇大改
只係加左野
如果覺得難左可能係今集第一級三段儲力斬倍率減弱左（好似係）
因為有一共3級嘅儲力斬

放煙花咁

今集個人都係認為要用全彈做主要輸出
基本上有幾快得幾快連到全彈發射就可以
單人打就以安全位置打
連機就避開隊友既位置打

如果鍾意抽插條龍
都係玩長槍好啲

上網見人打7分鐘
Mhw可能要重新適應
以出真存力斬為目標 同用肩撞霸體

補充下因爲未係正式版
技能系統未知會點同有啲乜
所以好難答實你
未有強既迴性裝都係擋格多

一齊玩

盾斧超解點樣可以轉向

有冇人知個音爆有乜用

明明冇角龍用唔到流砂陷阱

夾埋陷阱一齊用 如果唔係古龍唔食陷

已確定今集最強武器
不動之裝衣

6wTrBEFr2P6A -1 ~

其他巴都講左 全彈係中心
但係動作改到好難兩三下出到全彈

核心動作 跑插(L+三角) =>拍地(三角+O)=>全彈
全彈之後可以貪 掃(三角/O)=>插針「龍杭槍?」(三角/O)

成套核心係 跑插之後要馬上拍地 呢到好易出錯左 向上掃/插/炮
一出錯成套慢左一倍有多 大家知銃槍 回手好慢

如果地型可以 好似我上邊講咁 全程跳斬=>全彈都可以
因為 跳斬](重) 既時候會 自動入彈
一射完全彈就可以跑番上高台跳過

斬斧自己打之前個啲怪就ok
打juno成日啲技收唔切俾佢一野ko

有冇高手講下長槍果招有紅光嘅儲力拮應該點用

有冇巴打用片手劍得死juno
淨係夠時間打到佢訓
其他武器都過哂淨返笛同片手

笛同片手最廢打少個緊係嬴唔到
好似係

屌 打滅盡真係唔好online打
幾場都係兩條友死晒5次

咁早又打機

過到了
雖然係屈不動裝衣用蓄力斬

同問

條友潛到落地核仲提

拎紅白先
solo地面輸出高d

真心勁
風壓無效+高耳+耐震+金剛體+防up
就算之後正式版上位怪d招硬食唔到都好有用

斬斧打滅盡有咩技巧

新手用弓
龍之一矢成啱時機

直接用劍mode 斧mode冇乜用 一有機會就屬性解放
我用就大概係咁

帶少堆技能

睇啲ta全部都係著起件嘢貼實狂毆
自己用，無佢地咁順同走位差啲，都solo咗幾款武器入10分內
唔知正式版出嘅時候仲有無咁勁

完場得3個貢獻格
係咪即係我係最可有可無果個

其他都叫有戰術用途 但呢件純粹霸體暴力輸出向 發而有啲over左

一定係拎片手同笛 個系統當左你冇入場

感覺上有d屈

原來包埋高耳耐震風壓無效

用90秒cd 360秒

有冇人覺得長槍好爽 又易騎又可以盾反

原來用到90秒咁耐

點樣可以用返十字加右茹睇視點
同埋武器拔出後 r1係檔？

我都係新手玩MH
攻擊同防守system都叫易上手 可能我有玩開DS同BB既關係
但個介面真係多野到我有d亂 又唔知d道具有咩用

今集介面真係有啲花多眼亂
道具唔使擔心啦等正式版出咗你可以打啲簡單任慢慢試
而且仲要有中文版包睇得明簡介

今朝打拍街客第一次就過咗
重弩

跟住入一間零貓目指既房，4人11 分鐘過多次
武器係蟲棍+ 盾斧 + 2 把重弩

疊多層氣出鎚會好好多

今集鎚好玩

暈/麻完用狂圓好撚痛

重點係所有動作都型左好多

想問下今集禁咩制係用腳kick人? (以前PSP 禁select)
同埋今集點發出叮叮聲(即係你發現隻怪, 想通知道友果個function)
thanks 巴打

蟲棍唔係好識用 係咪射D蟲去唔同部位吸

用咗一個鐘 終於識用充能斧 我唔係真獵人喇

好似你見到隻怪就有通知

勁就勁
但點連技同上瓶時機都難到癡線

原來呢代都有空戰

叮叮用r1

不動裝衣

屌 梳 講錯
用r1 右箭嘴 再右analog 推下

mega進化 霸體減傷

有冇真獵人唔靠戰衣麻蛙打怪

L1又打錯

咁煩嘅

我

係"片手=打少個"定理下
請問片中有多少人?

招人連續打十場juno
齊人就開房

仆街啦
3千人都話片手廢
咁solo第1位把武器個時間 又快片手幾多呢

4倍時間。

做咩條龍自己訓低？佢生態片嚟嫁？

岩啊,所有1分35秒內都SOLO唔到既武都係垃圾

爆白針咪失衡

有冇巴打分享下充能斧guard point 的輸入指令同埋使用時機?

好胡鬧完
唔能夠一刀秒
所以有3千”日本人”都投片手廢
想證明麻煩整條1分鐘片手滅盡片睇下

係咪冇人玩lance

冇班仆街地螳腿咪玩囉

所言甚是

跟你學野啫高人
你幾時又拍條片比大家學下野？

thanks 巴打

想轉行職做archer

明明係重弩

遇到識玩既真係好爽
無人貓車，瞓教識放炸
終於clear晒

重弩係咩er

Matchmake十次有九次都error

弓都唔差

唔識拍
不過我今朝玩咗幾個字
片手真嚴重既打少個

即係psp年代玩過，呢集有有冇隨機組隊？

有

無用裝衣打

青蛙開咗唔中算唔算

次次俾麻蛙麻中 唔識用

弓同弩既爽度仲重過大劍

有呀，我打左2次都過到，但都要13分左右，要貪心d 同一有位就狂後+O 出儲力斬。
反而用統槍可以快成5分幾ko隻野，統槍好鬼勁

最後完任 啲名單咩嚟架？
助太刀達人 10回 真係咩？

用片手=打少個

話說片手條片扑咗咁撚多次都騎唔到
有冇人答到點解

聽聞片手好好騎個喎

你當玩緊xx呀？
Mhw邊有得騎

你冇玩過定柒左扮假膠

咪撚再理條傻閪啦 條撚樣被人圍屌完扮撚完慘又死返出黎

咩啊 條片邊有玩家啊
片手打少個喎 條龍自殺添啊

係呀, 打少個撚樣
條撚樣咪係你囉

條撚樣都幾on9 一開頭話片手輸出少打少個
然後有人講哂片手有咩作用 被人圍屌就縮返老母個閪到做功課
而家有人po條solo片又死返出黎話人地騎得少
一陣被人圍住屌又話人屌鳩你香港人大壓力
死撚開哂XX紅冠達人

已經過到了

咩啊 有隻貓係度打嫁

已block
潛完出嚟扮假膠
連撚佢嘅價值都無

我信佢有實力 但打機下下講meta講效率真係好撚煩

打lol咩
講meta
唔知重以為mon hunt有pvp添

唉屌 仲未屌死隻juno
最勁果次只係打到佢跛住返角龍屋企 之後就夠鐘

睇片啲人係咁追住白角黎打，打到juno訓低再不停輸出，過一次區已經殺撚左佢，好撚勁。

Mon hun真係一隻睇就易 做就難既game

利申：以前未玩過mon Hun +用雙刀

騎得少都唔得
慘

訓個時用爆彈炸佢囉

唔知某人用GAME8最強武可唔可以打得快過條片

如果有機既話

可能人地打ta打到世界賽
話唔埋英皇開一隊比佢帶
未來mh世台屎

輕鬆啦 直情可以一個當四個咁打啦 話哂beta top1最強武喎

不過買咗ps4再講

我覺得呢集騎幾ON9
隻龍騎住左衝右衝,3條友比你搞到係咁係個沼澤向左走向右走
係咁11111左成分鐘都未必跌
快D落番黎比我爆白針算吧啦

可能人地等pc版呢

三燈上背 騎完都熄燈了

你騎到咁上下 會叫連續攻擊
咁你狂 三角 完
之後就會出硬直

有無人覺得呢條女好q

最慘係落完地著返三燈隻野已經起返身

點解斬擊斧屬解有時可以插住隻怪

有冇網站係教我全部連技
game入面個教學有少少廢

要滿行bar好似係
利申玩過幾次only

劍氣系統
當外框閃嘅時候屬解就會插左係上面

有時插幾下就有
有時插成分鐘先有
計落好似爆白針仲多硬直

睇你用咩 不過google大把教常用連技

唔使滿bar
只要佢個標誌個外框閃緊屬解就插到

我打到佢返角龍出生地咋 仲未打到佢訓

完撚全比隻game摧美毀自信，有啲擔心handle唔到正式版啲龍

點樣令佢閃呢

應該有數值計
我自己用蟲棍會快過用其他武器出連續攻擊

下位個啲咪又係跳跳之流

上網有講
大致係用劍mode嘅會減bar上框
用斧mode會暫時鎖框上bar
所以要交換用

下位咪即係beta頭三個任咁上下

咁我又未試過 插成分鐘
始終我玩得少

好耐無玩都唔覺太難打 但成日都係輸time up 有時搵隻怪搵好耐 以前我印象中係好多時間打隻怪

因為beta得15分鐘
以前有成50
磨都磨死

劍模式下攻擊會累積高出力劑量表
蓄滿進入「高出力狀態」框會發光
屬解中就會騎上去插

挖到玉會陰笑

新果隻滅絕龍其實好廢 係趕時間先難

最快都要12分鐘

第一次殺掘尾已經出左舊

用左d運氣了

其實點解可以覺得唔難打 我打左成十個鐘都過唔撚到

操作問題

嗱咁就啱
都叫你地咁講架啦

開開心心玩下咪算
係都要扮勁

不動裝衣+三隻青蛙=easy mode

有冇得熄右類比簡道具
成日L轉緊道具又想轉視角就出事

呢個真係好大問題。。

有得簡禁R3先用道具，而唔係放手就用

熟左用轉道具快好多wo

其實正式版重弩除左重機同狙龍彈之後仲有冇其他類型既特殊子彈
得呢兩款既話感覺有D悶

同普通騎唔同好易抄車 隻怪火車你照食哂d傷

你仲想有咩?射激光?

諗起以前 平時乜都用太刀打
個次遇著隻冰戈

排熱砲

收島風

好似懶勁個個係你播

Gunner

唔知係咪因為BETA版既關係
依家搞到貫通彈,通常彈果堆好似冇咩用
全程都係靠斬裂彈,爆破系子彈同特殊彈

根據fsn嘅design
射得出野都係archer

ho ball

冇跳彈通常彈真係唔使玩，如果可以番營補給到子彈真係連用都唔使用

都應該要靠裝備特化

fate 設定上其實係有gunner 依個職

通常彈真係帶都廢事

好似話個背包有得set自動調合

方便西人嘛
你知西人俾條龍屌下就棄架啦

對上一次玩已經psp年代，新武器語識用

啲裝有技架嘛
通常彈強化乜乜乜

唔同場合用唔同彈

正式版初期邊度有咁多特殊彈用

重弩冇左蹲射搞到以前用開D彈唔知點咁

排熱炮係MHF獨有

MHF輕弩仲有超速射，真正機械槍

新手玩邊樣武器易上手D

初期唔用重弩啦

有冇巴打用錘過到

得片手過唔到

邊集有？ 定係game

片手打少個架

咁扑法個頭唔駛要

扑頭黨

d近戰ta片都打得好搏命

普通人就算啦
Ta唔係常人可以試

鎚最緊要係佢D刺硬化之前打爆隻角,唔係狂彈刀唔駛打咁濟

solo 1:37

輕弩反CUP重弩

有冇人試過過關拎唔倒獎勵？

ゲーム本編で特典を受け取れません

中途斷左線就會咁

我覺得今集最有潛力係輕弩
唔知正式版仲有無多啲特殊彈

game8個排名輕弩排12架

明明成3000個日本仔都唔投輕弩勁架喎

打中青蛙然後滅盡飛起出大絕

今次真係笑到26號都仲笑緊

大劍太刀

如果26號驚一出用片手開荒係咪代表冇玩過

Sorry片手無得solo

唔好同人連呀
搞到人地打少個

片手=寄生

遲啲演變到一見片手即走埸

唔好用片手就得
冇人帶到你升

不如你地自已出去開POST繼續講片手啦
一頁起碼有一半都係你地 阻撚住晒討論

利申 主玩片手

佢射d火之前向地下射個d係咩？

起爆龍彈

定松明彈？

松明彈之前個三發

點樣用腳踢? psp 年代係㩒select

好懷念用C手轉角度

而家好唔靈活 轉得角度黎 又好難攻擊
用LOCK 有時D角度又亂

起爆龍彈 連環引爆疊傷同失衡

劍斧騎上條龍個招真係睇得唔打得，我諗後期啲龍行兩步都當打中你

我反而覺得shortcut 先難用，一定要停低先換到第二副shortcut

你當係平時招屬性解放咁用就得，平時都唔會係咁屬解 你當佢係騎怪就中伏了

換咗太刀終於贏返次

有無巴打知佢用手弩射果個torch pod係點黎？我見佢係咁燒 仲要5發 好屈

唔通要練右手C字手

58秒

執種火石就可以射松明彈了

佢地有人放電網咩?點解條龍一行埋去就好似唔郁咁

麻痺蛙

有冇操蟲同好者？ 係空中飛黎飛去再騎背好撚正

diu 真係幫哂手隻蛙

立體移動

隻蛙係咁多人咁快殺到滅盡其中一個原因

有無人幫幫手打條龍，街客真係好難夾

入街場反而贏得多過同fd 玩

終於太刀solo到
我是廢物

而家啲人打熟哂 街場求其打都贏到

點樣打signal
有個撚樣死都唔行過嚟，搞到隻龍長期塞喺谷口

L1 再揀右再右棍拉下 好似係

正式版有無呢個隨機入場?

應該會變咗search任揀場入

正式版有中途救援
可以打打下吹雞

玩左3次BETA都係覺得NDS個操作最好

竟然仲懷念c字手

條龍轉咗第二區，佢仲留喺花田度，
條龍就喺正兩區中間個谷口望住佢，
佢用重弩就happy, 其他人打條撚

3次你都未熟啦

離脫啦 呢啲真係打到炆

唔係掛，我見親的派大膠多的。
D人見條龍起飛又唔擋又唔閃

入啲唔係初心者場應該好啲 今日打咗幾場啲人都無咁鳩

完全唔明點解個輕弩可以咁快

玩弓好唔慣 儲氣同跑步唔係同一個制

用片手同雙刀過mh 4g/xx 係呢度真係好辛苦

雙刀幾好喎

雙刀都辛苦

應該係松明彈有bug曡左大爆同起爆龍彈個傷上去

個遊戲模式改變大左
慢慢適應番啦

留名學野 我都睇唔明

你話冇bug我都唔信

貌似有粒子特效的道具（松明彈，回血煙筒）都可以觸發多重判定，整緊片重現

即係同之前大劍一刀斬4000差唔多原理?

我都覺得係
琴日打左5場都過唔到
今日打左3場 2場過到

明明前三隻用太刀都打得勁輕鬆
但隻滅盡龍就打左幾次都超時
到後面隻野發嬲D速度快到hihi
個頭又彈刀 兜後打唔夠幾刀就要走
仲要仆街到叫完即刻飛撲屈我combo
我都係想用太刀打贏佢姐..真係咁難咩

有冇巴打得閒打

將貓轉盾技 會多啲輸出空間

呢隻要靠頭5分鐘放佢血
佢會愈黎愈高攻

有咩分別

mhw冇得騎

片手=打少過

瘴氣之谷個地圖真係好似蛇王龍條屍

唔講唔覺...

雙刀好用佐

終於過到
用大劍輸左幾次之後上網睇先識著甲打combo
但都用成13分半

L1+R3 揀野有無得set 取消！
打怪打打下諗住一邊L1+口 揀道具食，但見唔到條龍諗住R3 轉視角就拿野！

我都係
好撚白痴

想問你地會買實體定數位版?

話說搵唔到踢野個個制

Digital

一樣 但有時要用就用唔到

松明彈 (放地下燒) 同上次回復霧 (大劍斬雄火頭) 係同一個 bug
一hit 變左多 hit

我尋日係度問冇人應機
自己搵下system入面有得改
我用type3直頭唔用shortcut咁就有返psp/3ds手感
可以將自動納刀off埋佢，唔使成日自己收刀
我仲將畫面振動off埋唔使打得耐打到眼花

option 入面？

yes

用遠攻個畫面KEEP住陣好煩

我就係用輕弩
振到講粗口

簡單重現, 秒天秒地

PS4 個內置錄影話就話1080P，但實際720都唔知有冇

得d靜態畫面有1080

個BUG有冇咁ON9

有得揀press R3/推放R3用道具

如果option係推放 而又唔小心L1+hi到R菇 可以點樣唔用到道具

試下放L1

可以轉做L1+R3 揀，然後指住道具之後要㩒R3 用

有無人會差唔多晚晚都打？
想識下一班固定機友

Psn: pan_fung727
我基本上玩好多game， 歡迎一齊開party玩

我連松明彈見唔到既一開波，係邊到裝？

今日叻咗，打到Juno 返去瞓先夠鐘
希望聽日殺到

mhxx新手 下位玩到4星
岩岩終於過到juno
用大劍13分鐘到

刷咗二日有好隊友carry過咗

係唔係過哂四個，正式時有野送

外國已經有人玩緊

我地都玩緊

有冇直播
想睇

我都係
係佢面前放個炸筒就完左

打左4-5場 訓前打多最後一場終於死
差啲唔夠時間 4個加埋死左4次

條友psn id： skyhel

youtube仲唔做野

打左幾次終於過到

條友打緊雌火

capcom 收左佢皮

"Monster Hunter : World - Dé..." 由於 capcom 提出版權聲明，因此不能再使用此影片。

終於訓醒

仆街仔已做

終於做野 成個幾鐘先bam

點解偷跑咁多?

條片0:36的種火石, 或者初期營地門口都有

用斬斧打juno插落佢身成日比佢fing走 好似都唔係咁好用

說好的未開ser偷跑都玩唔到呢

插十下比佢甩3-4下
如果下下中就太屈喇 仲有劍mode都大力

頭先有場插4下甩3下 劍mode行得慢 佢離開左花田就成日要收刀行去斬佢 斬一兩下又跳走 然後劍mode又好快無電

聽咗幾年，次次都係鳩up

有無斬斧連技教學？

圓圏 圓圏 不停圓圏

松明彈應該有bug
希望正常版會改番好喇
一個update 就做到
如果咁都唔改
Capcom 真係好懶

我見武器介紹有得睇片，有招係插落個頭度爆炸

劍mode不停3角，斧mode 不停圓圈

重弩真係好撚勁 爆左4個部份
btw 想問有冇人知最左手果個點解？

終於solo過到juno 過到果下極興奮

歴戦のモンスター（隠し）
身经百战的怪物
铜
第一次狩猎身经百战的个体

怖いもの无し（隠し）
无可畏惧
银
狩猎50只身经百战的个体

姐係今集又有狂龍/ 檸檬怪果類野

咪好易被撞死
利伸新手

係咪有得打我自己呀？如果真，我好撚期待呀

應該係佢燒果下如有其他傷害一齊出, 就會當燒果堆傷係其他傷打出黎咁既傷

姐係話你用slinger 中左隻怪最多次 有11次

不停圓圈直到差少少入覺醒狀態 之後換斧叉電
叉到咁上下先換番劍入覺醒
然後三角x2 圓圈x1 直到剩番少少電
最後屬解插落去

以上為理想情況

實際上用圓圈極速覺醒 然後搵機會三角斬一兩下 最後用下L+r2既後退斬閃人

覺醒屬解真係好睇唔好食 我寧願佢唔好插落隻怪身上仲好

我啱啱都單挑過到
都好撚興奮

上網大把教學
估唔到咁都有伸手黨
就算唔上網搵 都可以自己係training area自己練下玩下
打機都要人教

又從未玩過mon hunt
會唔會有巴打carry

求救點樣踢青蛙
搵唔到踢個動作

收武圓圈／是旦打到隻青蛙

其實弓都唔差
招龍之一矢勁到
仲要唔洗CD

今集啲遠武全部屈到傻

我玩輕弩 當fps game咁玩
無腦射 爽到爆

係開game要用近武賺子彈錢

賺錢之外仲要農料合彈

我以前鍾意弓多過弩，挑戰性高好多

新手推薦用咩武？

弓今集真係好靈活 有強走既話可以不停滑步

同幾個FD打左兩日都過唔到滅盡 究竟點做到15MINS打得完

你要自己慢慢試
試到岩心水先知

儲力滑步龍之一矢loop

4個遠攻冇腦狂射會輕鬆好多

近戰鳩斬都過到

認真少少 睇部位打

到而家都未買主機 但見到街鋪啲價錢已經變返原價

頭先用輕弩十分鐘過左滅盡
爆彈+地雷炸到好爽
建議過唔到用輕弩過

單機過到 3-4條友唔知點解條血好似多左十幾倍咁

屌 終於用回血煙加不動屈贏隻juno

用回血煙加不動屈贏

你講緊係咩版？賣幾錢

輸出唔夠 好似打唔入噉

以前冇玩過遠攻，今次beta試下輕弩原來咁輕鬆 補血都唔洗點食

但係點解用用下會幫我收埋支輕弩？成日抆左支弩出黎想射但係就自動收埋左

咁就要問下你啲隊友

以前遠攻邊有用得噉簡單，改到變成入門版

見你唔用咪收刀
頭先打多場屈到佢卡住走唔到區就死咗

預設r1自動納刀

setting 都改返唔開自動收刀就 ok

想問下個禁法係點

滑步係禁實L2 加x

預設自動收刀都幾on9，以前都冇呢d野，收唔收刀自己會判斷啦

一野轟落去

有冇巴打哩幾日玩beta發覺蟲棍火力好似比人改弱

咗咁 之後我去睇返日本討論區都好似有人講緊

哩個問題

其實係咪佢地未蓄夠精華就打怪先咁講

親生仔無理由改弱喎

我都咁話，但啲人講到佢啲火力同片手比真係笑出黎

希望到時正式玩果時會有返啲正常裝變強返啦

你當架仔on9嫁咩
玩得棍點會唔知上三燈

Btw 依家無得養蟲係會差少少

係弱左架同第一次beta比

蟲棍改到空擊咁多hit
等正式版玩異常啦

放閃光閃到佢仆街

有冇人知開左回血煙之後企係到回血係唔係會引左條龍打你
試左好多次打隻滅燼龍果陣,我開回血煙回血,佢老遠都衝埋黎打我

斬裂彈次次都打到佢仆返落地

佢係唔係都會老連咁遠殺你
所以要搭不動衣combo用

佢一起手就準備扒
扒完就劈得

條撚樣係唔知點解好鍾意專登撲去打啲離佢遠嘅人，哩幾日同人玩打打下佢都好多時飛咗去打槍手，追到我屌出黎

唔係,4條友打緊,明明佢本身望緊其他人,我一用回血煙佢就狗衝我,唔講我以為回血煙係會毒死佢全家咁

打左幾次滅燼龍,15分鐘內都過唔到

加油啦
當練習 之後唔好彩嘅話 有排你農
同一條龍可能打二十幾三十場都唔跌素材
就算跌 數量又唔夠

唔知關唔關我用片手事

我完到
不過貓車左成3次

太刀點跳起斬落去？

未有得養蟲
剩係上燈騎怪落地熄晒都死啦

白斬以上果時嗌 去呀！旋風麥林
白斬以上果時按R+三角 打中之後就可以派生跳斬

你係1個人定4個?
因為我組街人次次15分鐘都完唔到

今集太刀真係難玩左好多

定應該話xx既太刀太勁

XX彈一閃係ON9

3個人 13分鐘ko
一有不動裝衣就佢換血
用黃娃
睡左咪放幾粒G
起身打幾下就死

我記得勇氣太刀招反好似本身反中已經動作值超高,而且起手勁快

太刀今集招見切斬叫做又型又實用但又唔屈啦

Solo呀

識無回回避=識玩勇太
好似係,不過勇太有時反左第一下但食第二下

因為個懲罰都夠大
如果見切唔到

XX中二病大作

太刀真係高手向武器
新手應該玩遠攻摸熟條龍d動作先

新手冇資源點遠攻

通1

片手不嬲唔係求dps係用黎上異常，
以有隊友用肉球，麻到隻野易打左好多

用弓磨

太刀高手玩同新手玩都得
打點高又闊，有架娑斬同時攻擊同回避
招式硬值唔算太耐
新手開荒有50分鐘的話係幾好用，適合9斬斬中條龍，要有傷唔害但未必要高傷
而且無盾迫你練回避
但要打20分鐘的話唔識打弱點就會好低傷，好多時都唔夠時間打

新手玩gunner，即係叫隊友跑馬拉松
3個solo入5分嘅近戰+1個新手遠程=至少打10分鐘

太刀已經係好好嘅新手武

隊友跑馬拉松都算,新手唔熟彈弱點,又唔識會心距離同彈特性(我諗好多人都比新手散彈打中過),累己累人,真係慘過打少個

新手想摸熟條龍既動作玩片手仲好,起碼片手理論上對隊友既干擾最少

睇外國偷跑直播 睇到隻手好痕

唔小心解除左裝衣點裝返 同埋不動之裝衣點開招技

今次beta去到幾時完？

Gunlance我覺得幾啱新手

Gunlance炮擊好易打中隊友

銃槍機動性太低新手唔識走位成日擋好易貓車

今集機動性好左好多
同埋炮擊煩小好多野

我覺得今集隊友干擾少左
用長槍組三個太刀都好少跪低

無視肉質

我覺得d大動作硬直耐既武新手都比較難上手

玩左幾個鐘太刀 真係on9
鼓勵人用見切斬但係又要接COMBO先用得
拎隻角龍黎練見切斬招鑽地十次得幾次成功 次次都係連續開到一兩次黃/紅刃喇就黎個零距離鑽地之後秒撞菊花送我返屋企
太刀係我手上已去勢 玩盾斧銃槍算

唔接combo都得就太屈啦

完全無敵咁易比無發動重得了？

新手太刀打咗好多次先緊緊夠鐘前完到

隻龍動作大又慢多住練氣算幾易打
係得15分鍾比較趕

未掌握得好
招跳躍直斬成日俾佢閃走咗
有時仲俾佢打返落嚟

盾斧就真係廚武啦

玩唔黎玩唔黎 咁多武器入面唯一有懲罰機制既武器

盾斧今集親生仔啦
角龍一鑽地就按住R 等地下開始有震就R+三角GP GP完即刻接大解打到佢傻

係操作麻煩
一搞唔清gp就俾龍車車中

一轉場個垃圾地形 打得好辛苦
都係4個人sm好

就算唔識GP到時正式版都可以堆防性無腦防

大家有無訂 覺得會唔會有偷跑

幾次都係13分幾佢先瞓咗
唔夠時間殺

已經偷跑左。。尋日已經有外國人係youtube直播，而家已經被ban了

玩銃槍
訓左之後點煤氣加兩個大爆彈秒

想問下玩開輕弩巴打，唔計d屬性彈一般會射咩彈先？

用弓
係咪要偷多啲位放龍之一矢

無訂
炒就dl 算

打滅盡冇咗槍手拉怪好打好多

真心唔明點解硬係有啲仆街開左房又唔玩，係度掛機左撚住曬，連入去已經成日error,入到去仲要掛機唔開波
見到就火滾

生態研究或者想你打哂

沙漠個地型先on9
諗住跑去佢後面，點知一滑就係幾米

自己開房咪得

頭先至見到個，斬佢仲射尻我

香港聽講話水貨係有偷跑，但水貨就無中文，我諗緊訂唔訂好，驚行貨都會偷跑

我仲未訂

dl版是常識吧,狗鋪食屎啦
不過懶得去買PSN卡又唔想用信用卡

訂左就正路唔洗食炒，如果炒既話 所以要估佢貨源夠唔夠

依家仲有得訂咩？

連唯一肯定唔洗食炒既SONY都冇得訂，唯有26號等驚鋪開門睇下可唔可以食少D
仆街罪大

我問左我去開果間鋪 就仲有得訂

買dl版啦，仲炒

差26秒

你邊間訂 得返幾日都仲有得訂

mhw有無d唔打怪既任
記得以前有d收集植物，釣金槍魚咁既任務

利申:psp年代玩mh2g

你地用英文定日文介面,我用英文介面搵唔到場
日文先有場
有無人都係咁

弓係比較難打 無咩機會出龍之一矢

用英文都搵到

我見0分針嗰啲係狂放

有偷跑唔炒50蚊以上我切乜都得

龍矢要係咁射

同埋射弱點

我都覺得奇怪 本住應該無既心態去問，咁既然佢話有咁我咪信佢囉
可能間鋪同廠商果邊落單果陣預多左好多掛

GVS XX都炒
肯定炒到飛起

諗諗下都係訂左先穩陣d，多數會炒都係呢d架仔game 呢隻仲要人氣咁高
dl版唔係唔好，只不過始終都係習慣有d野渣下手，儲黎望下都好

講到訂左就唔會炒咁
比人搶同禁住黎搶既分別
狗鋪,不了

輕弩真係爽過重弩好多倍，地下放3個起爆龍彈加2個大爆彈，之後引佢過嚟一野轟落去好爽。
又可以狂麻佢
屬性彈又一次放幾粒咁

Btw 大家覺唔覺冰屬好似打得大力d

我唔知出面果d舖點啦 但我自已去開果間都幫襯左好幾年
訂之前都會講好哂幾錢咁 如果真係咁賤等到左貨先黎要我食炒價，咁咪退訂同以後唔再去lo

藍田一早無哂
好彩sma收到
不過仲未收到email話點拎

正式版可以幾多人一齊玩？

8個

solo咗幾次juno只係爆到雙角唔死
好灰

叫我？

今日係咪梳化有事，連唔到線online

4個人14分46秒先過到

Juno飛起果下要飛撲先避到？
成日hi到少少就扣勁多

有冇人開公會

無hi到都扣係因為佢啲黑刺會噴埋出嚟造成傷害
hi到少少就勁痛係防低？
用龍屬性嘅防具

我問過有無TG gp
點知俾人負皮我個留言再無視我
我連做錯咩都唔知

有公會架咩？

盟會

街場啲人乜都唔用衝埋去尻斬
成日貓車得我一個打咁制

自膠

入ps4社群咪得

Circle
小圈子

今集大劍個輸出環境真係好差

打咗幾場都係輸隊友，點解死咁多次都可以唔識避大招架

有冇人可以教下點玩片手劍 我而家玩到似鳩斬

諗起以前3ds連機
同個日本人玩，佢唔識玩，佢有時避唔切，我成日用大劍片手幫佢擋招
玩得耐咗，佢開始識玩，仲有時幫返我擋
大家好有默契，好正
希望今次玩都遇返呢d人

除左Projectiles 既攻擊有少量係可以用擋格抵消之外，仲有咩攻擊係可以幫人擋完後面條友係可以唔中既？

我都想知
點幫人擋? 一個龍車車過黎 點擋

有咩怪既技唔係AOE 係單體攻擊仲要點到即止

留名跟進先

弩可以輕取 爆彈 落多d o型

呢招太op，一舊可以爆兩吓，一吓已經成60攻

個時多數都係火球噴刺幫佢擋，畫面見佢又冇扣血 仲係到磨刀

新手岩岩玩
想問下而家打完d素材會唔會繼落正式版到？

輕弩 好爽 夠快 reload都快

唔會

如果會重唔起勢打咩

問個白痴問題

你地講重弩係O 變機槍嗰支，定係O 變sniper嗰支？

兩支都係重弩 有兩種咁解

有場用evade charm 5、6次避晒唔知屎忽撞棍定真係有用

我用輕弩會幫人回血
玩得ow ana多

打咗起碼廿次先過到補返張圖自high下先

吹笛好難玩

充能斧真係難唔學難精
打左兩日先贏到一次

打左五場街場 都過唔到條龍

太刀招見切斬真係好難用
但用到又好有成就感

終於solo 片手過到
用番雙刀劈腳算

終於SOLO到JUNO
7區最難打...

between 26 號幾點

零時啟動

統槍新手一問
三下圓圈同埋三角+圓圈，三角，三角
呢兩set技既第三下點解唔係次次都出到？

星期五射波一流

正式版有冇其他bgm
想聽以前果d 定因為要迎合鬼佬口味

今日用輕弩set 爆彈陷阱係咁炸隻怪真係好爽 又成日用榴彈，斬裂彈打到佢失衡好正

用屬性彈扣得又多又快，仲好用過貫通

鬼佬D BGM口味真係好垃圾

有句講嗰句，天彗龍個BGM真係做得幾好
而家聽滅盡龍個BGM真係冇乜feel

bgm冇咩激昂位之餘
聽落有種純粹整隻背景音樂等你冇咁悶既感覺

銀翼の凶星～バルファルク

天慧龍唔計比人笑佢噴射機既話
其實首bgm真係好夾

Agger 輕弩好好用
屌之前beta一直玩近戰
依家先知輕弩嘅樂趣

以前過到二名G5 既應該都唔難

同好

起爆係有啲過份
無限陷阱

夾埋大爆彈好變態，成個龍擊炮咁

諗緊好唔好退訂買數位
好想一有就打

操蟲棍單機好難贏
究竟幾時用地面輸出，幾時用空中攻擊?

參考下

垃圾驚
打左成個下午都唔可以5MINS內

點解咁難join房

長玩一定數位 諗起入碟都

成班fd夾好哂買到數位
除返開每人215啫

點夾

痴撚線蓄唔夠三色都咁快

mon hun新手

單挑打juno打足半日都搞唔掂
係咪唔應該入坑

利申：爆過darksoul 3

登錄常用，一份數位版可以兩個人share

想問你地同FD玩係咪都係要打一大輪code入房 冇得直接邀?

佢轉區留唔留得住佢好關鍵 果度起碼哂你3,40秒
我都打唔入 最好果次5:06

有野就講啦
擺低粒膠覺得自己好型？

每次都要r2+o上一次彈先
睇畫面左上 有塊刀片 紅左就出唔到

我都係用操蟲棍

片入面佢主要係地面攻擊
咁用操蟲棍有咩意思....

打哂4個任 正式版有咩送

solo係咁打先有傷 空戰騎完都熄燈了

完全唔洗空中攻擊

法國偷跑直播打到溶山龍

單挑緊係地戰

蟲棍打輸出不嬲都唔跳

屈麻娃 即刻加速完任
7分幾

做乜撚？

太慢喇尋晚已經有

其實幾時先要跳

騎

即係團戰先用空戰?但我騎得最多兩次
如果騎得少, 係唔係唔應該用操蟲棍?